真心覺得個風廢

屌你老母又唔係打平日

打唔正就走啦

風又冇滴又熱又焗

冇假放嗱嗱林收皮

BIN C

冇人死
=廢